自稱IS分支成員 fb轉載劫獄案

自稱IS分支成員 fb轉載劫獄案

頭條

【本報訊】消息稱落網的Ramanjit在香港的南亞圈相當活躍，早年縱橫重慶大廈，幾乎無人不識，其後他更遭本地黑幫招攬，活躍於東九龍及土瓜灣一帶。據悉，有人曾向同鄉聲稱自己為極端恐怖組織伊斯蘭國（IS）香港分支成員，同鄉都對他敬畏三分。

Ramanjit在香港的「控制室」設在土瓜灣浙江街一間劏房單位，原由他與前女友租住，兩人育有一對子女（現年6歲及2歲），其後二人分手，長子跟他，由其居於彩虹邨的家人照顧，幼女則隨母親生活。據悉，他有定期到上址探望女兒，並不時在facebook（fb）分享與子女一起的相片。
其fb亦顯示他不時與家鄉的親友通訊，並在網上分享同胞手持獵槍的照片，每當有家鄉的「兄弟」生日，他都會送上遙遠的祝福。去年3月當地傳媒報道有關轟動印度的劫獄案時，更立即在fb上轉載。

■記者黃祺文

疑犯在fb上載同胞持獵槍照。

相關新聞

印度可要求引渡回國受審
頭條 6小時前

港劏房作控制室 策劃恐怖活動劫案疑犯 指揮印度黨羽殺人劫獄
頭條 6小時前

多謝難民之父

係香港坐監姐係益佢

納稅人都哂錢養班死差仔

希望柳記玩殘佢

連IS都有老婆仔女
你叫連登仔點面對

希望佢長子 幼女 同彩虹邨嘅屋企人死於非命

香港唔歡迎你班死差仔

唔係錫克教徒咩？

柳記敢唔敢玩佢呀
話曬都恐怖分子
佢出面再搵人玩返你轉頭都似

睇相唔似錫克